Задача: сделать простенький “Google”-клон.

Ключевые технологии:
IoC контейнер Spring
Spring MVC
Lucene
сборка проекта: Gradle

Требования:
	Предельно простое веб приложение со следующим набором страниц:

Страница 1: /index | (метод GET)
Содержит форму состоящую из текстового поля и кнопки “Index”. При нажатии на кнопку сабмитится форма с переходом на страницу 2.

Страница 2: /index?q={valid uri} (метод POST)
Запускает индексирование веб страницы по заданному адресу (смотри ниже)

Страница 3: / (корневая) | (метод GET)
Содержит текстовое поле и кнопку “Search”. При нажатии на кнопку мы переходим на страницу поиска (4), помещая содержимое текстового поля в параметр q

Страница 4: /search?q={query} | (метод GET или POST)
Показывает 10 записей (ссылок на веб-страницы), которые содержат искомое слово или фразу. Формат записи очень простой:
<b>{document title}</b>
{document uri}

пример:
UKR.NET: Всі новини України, останні новини дня в Україні та Світі
http://www.ukr.net

Между записями - одна строка пропуска.

При щелчке на любой символ записи - переход на оригинальную страницу. Сортировка результатов должна быть по релевантности.

Для заимплеменченного функционала написать тесты.

Индексирование:
Для того что бы проиндексировать веб страницу, ее рекомендуется превратить в “плоский” текст, т.е. выбросить все HTML теги и индексировать то, что между ними. Нельзя допустить, что бы запрос div возвращал все страницы.

Следующий этап - это найти ссылки на другие страницы и запустить индексирование для каждой из них. Получается такой себе рекурсивный процесс. Но его желательно ограничить - не больше 3 ссылок в глубину. Также не должно быть повторной индексации в рамках одной сессии индексирования.

Относительные переходы должны тоже индексироваться, но редиректы отслеживать не обязательно.

Дополнительные задачи (по желанию):
Добавить возможность указания предельной глубины рекурсии при индексировании на странице 1.
Сделать догрузку больше 10 результатов на выбор:
добавить кнопку “View More…”, которая будет догружать аджаксом еще десять результатов (а потом еще 10 и т.д.)
как у гугла - постраничное листание
На странице 4 сделать возможность выбора сортировки (в стиле ссылки -переключателя): стандартная - по релевантности и по алфавиту. При выборе сортировки - страница автоматически обновляется.
Для каждой записи на странице 4 показывать фрагмент “плоского” текста, по которому был найден документ. Само слово, фразу нужно подсветить следующим образом:
